田小娟＝屎

駁唔刀樓主
佢成日以為自己好勁咁 好心收皮啦

訓啦柒頭

是